原來大陸係咁樣賣車...

可唔可以去到齋睇唔買

支那B站不了

條女叫乜㞗

毒link

似風濕發作

你買嘢本來就係一個"選擇比邊個賺你個佣"嘅行為
有回贈係好應份
係香港人咁戇鳩買車真係買架車
買樓真係齋買樓
買保險真係買份保險

睇你買幾大姐

係
應該買樓變買車
買車變買保險

好掛住你以前屌人妻d po

恩主論真係好嘔心...
而且事實喺香港買車唔係真係剩買車
樓都唔係 保險都唔係

Service文件處理，附帶產品，售後，林林總總。
好得意大部分人都只覺得有形既野先有價值
重點係 如果要買嘅野附加價值唔夠高 即係你覺得唔夠抵 你可以選擇唔買

如果你覺得唔夠抵你都要買 即係你有需要 唔係「你俾錢人賺」呢個心態 普通明買明賣 冇話邊個高d邊個低d

拿我就唔期待佢有咩贈比我
但香港d 19 sales 真係
買車無句真 叫佢幫我裝個cam 隔熱貼 貴到仆街
起碼mark up 20-30% 我上足會明益佢
想佢跟緊d 閪左d野又無影
唔敢講全部 但班撚樣有service wo 食屎啦